\begin{question}[section=1,subsection=12,subtitle={Ortsvektor},difficulty=1,mode=exm,type=bsp,tags={20120306,20120426}]
	Stellen Sie das Feld $\V{\nabla} \times [\V{\nabla} \times (x \V{r})]$ in kartesischen Koordinaten dar, wobei $\V{r}$ den
	Ortsvektor bezüglich des Ursprungs und $x$ die $x$-Koordinate bedeutet.
	\\ \textbf{Hinweis:}\\
\end{question}
\begin{solution}
	
\end{solution}